一句講晒 Air Max 定係 BOOST?

Air Max
BOOST

air max 好樣衰

Max270幾靚

依家仲邊到有得買stan smith boost?

我覺得Air Max最靚係97
日本子彈頭列車設計好正

冇人鍾意Air Max

AM for sure
集時代感藝術於一身

我敬重Nike 每次出Air Max 都有突破
但係係美觀來講，除咗VaporMax, Air Max 1 同Air Max 97 之外，其他都真係唔係好靚

同Boost比較唔係應該係react咩？

vapormax行路最舒服

boost 靚+舒服
除左白色底易黃易污糟

的確佢哋係比較接近
但係始終Air同BOOST係兩間廠入面係用得最多嘅
兩個技術都發展得好成熟
相對之下React得三四款鞋
仲有改善空間

90，180，93，95，98都靚喎
突破真係好大，自從Sean wotherspoon 對97/1之後真係開始見到nike既誠意，Kanye就搞到yeezy 愈來愈鳩，雖然我都好敬重kanye 既 fashion sense 同音樂天分，但Adidas 真係唔掂

有買過呢幾款: 96原版, 2003, air max 360 I, 2011, 2013, flyknit max, vapormax

AirMax180 同 AirMax1真係世界級

boost 個人覺得太林

Air max 95 for sure

嗰幾對都唔係我杯茶
我就覺得Yeezy 350 v1,2, 700 og 同750 都可以
350我都有幾對
我就覺得350最近啲配色越嚟越唔知點
500就真係唔係我杯茶

唔係應該越軟越好？
定係講緊跑步嘅時候唔夠支撐力？

跑步我著mizuno, 其他鞋淨係用黎出街
我比較重，boost太林著得耐唔係咁舒服

以前既AIR係賣樣
近年就有D料到但穩定性仲係好低

nike不了，聽講近年d air好易爆
但boost又易黃
所以未決定到買咩鞋

air爆左有得回水，有對著左半年踩到尖野爆左，之後回返70%價錢俾我喺nike shop買返野

係就拎zoomx 同boost比較會好d

你咁講乜都唔洗買啦
世上邊有完美架
就算boost唔黃都會越踩越實無咁彈啦

Air Max 95

一個硬，一個軟，點樣比較呀

所以咪話無買囉
買野唔洗考慮，明知唔come用都照買？

已家果D AIR MAX好似D吹漲左既CONDOM咁

Zoom Air 屌打

air Max 1 90 97
三對 講款
1經典 90經典比1靚 97上腳靚

boost
pure ultra nmd 同Yeezy 再加y-3 但要睇配色

我屌 我以前有對97 大半年爆咗 掉咗

n記啲鞋air Max 1 90 都襟著
air Max 同air Force 一樣 料愈整愈cheap

Boots太易黃同食沙

97

Vapor max

BOOST 御三家：Ultra, NMD, Yeezy

買黑底果啲款色

zoom打波 boost日常

幫人問,有邊款BOOST/REACT係可以足弓高既人都著到?

佢話歐叉BOOST同REACT 1/2好難著入去,PUREBOOST較鬆左但無鞋墊無咁舒服

買過air max 270同vapormax
覺得佢個踭整到U形受力搞到對腳踭好唔舒服
著過幾次都係著返ultraboost算
唔明點解佢新系列係都要懶型腳踭整U形

boost

聽講話似踩屎feel

同react比邊對踩屎d

未著過唔知

nmd呢都係boost架唔係咩

Air max 1 好正
可惜我一對都冇